Tulli ette Karel Klaas lihane teddimees Jaan Pärt nink üttel Karel Klaas om minno eest selle asto pärahha masno nink ga muido mulle weel rahha andno et minna endale sola nink jallawargu wõisin osta nink lubbas mulle nüidge egga asta 1 wak rükki nin 1 wak keswi ja zuwwa rahha anda nide kawwa koi minno ellan, kutsuti ette Karel nink küsiti kas sa labbominne nida om, nink kas sinna seda täita labbed. Karel Klaas koste seda minna lubban täita ni kawwa koi temma ellab.
Otsus
Es Jaan Pärt peaaigu üsna pimme om nink tööl endel üttegi last egga lähemlat ommast ei olle kes tedda töita woisi sis kittap koggogonnakohus seda ette wõtmist häis nink lubbap eend ollewa loosimise aiga Karel Klaas Jaan Pärti toidjas ülles panna.
